集思廣益：點樣保護曾經喺前線嘅人？

幫佢地搵律師同提供工作機會?